呢個家居plan抵唔抵 108$ 1000mb @_@

好似好平有冇伏